點解香港機場隔離唔起膠囊酒店

點解香港機場隔離唔起膠囊酒店，
我諗應該極受機場做野既人同遊客歡迎

月租1萬

膠囊都一萬？

唔出奇
有價有市